徐時論 林鄭強制檢疫 14 日會有效嗎？

徐時論
林鄭強制檢疫 14 日會有效嗎？

有 point,
咁多人點實行隔離14日 ?
how ?